有無人諗起某啲場面/人就會panic attack

有件事令我好有陰影個日上堂有人講起類近話題即刻panic attack我以爲自己差啲死，又唔想比啲同學知搞到我好似插水咁。

但我讀呢科係成日都會講起呢啲話題，到底我可以點做啊？其實我係咪有恐慌症？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻